配合跨性別政策 英國至少40間學校禁女生穿裙 學生批損精神健康

配合跨性別政策 英國至少40間學校禁女生穿裙 學生批損精神健康

上學時男生穿校褲，女生穿校裙，都是大多數人的印象。不過，英國有傳媒發現，不少學校要求女學生改穿褲子，以配合支持跨性別學生的政策。

有傳媒發現，至少40間英國學校已禁止女生穿校裙上學，有實施禁令的學校指，有學生曾詢問為何男女校服有別，加上考慮到跨性別學生的需要，決定禁止女生穿裙子上學。另外，有學校將校裙列入不可接受物品之列，與緊身褲、臉部打孔一樣。

不過有學校因其他原因實施禁令，伍德海（Woodhey）一間高中指，女生穿裙坐在地上時不體面，令學校職員及訪客感到尷尬。另外在布拉福（Bradford）一間學校，因校內有不少穆斯林學生而禁止穿裙。

有學生認為，學校一刀切要求所有學生穿褲子，而非讓他們選擇是否穿裙，做法不公。伯里（Bury）有高中生不滿禁令，發起請願，有女生認為穿裙令她們更有自信，強制改穿校褲會「損害她們精神健康」。

在日本，愈來愈多學校引入中性校服，或較彈性的服裝要求，支援跨性別學生，有些學校更容許男生穿裙上學。

（英國太陽報）

咁點解唔俾男同學著裙

咁你班女人想點

咁d仔係咪都唔可以露點

慘了 冇腳仔睇

不太好的政策

岩wow

女權撚、穆斯林、支那狗
世界毒瘤

自由選擇先好

女權閪唔係撚
穆斯林,改稱回教狗
仲有蚑那蝗唔撚好漏虫字部首

呢套系乜

蘇格蘭傳統就係男人都著裙

英格蘭人好鐘意恥笑佢地呢個傳統

SJW 最衰過紅衛兵

*重

英國係咪最本末倒置既國家

禁止女仔著裙
而唔係比學生自由揀著裙定著褲

女權有閪有撚（white knight）
回教好似係中式舊稱

蚑那蝗蚑那蝗蚑那蝗

好似之前有office唔俾著西裙，打官司判公司敗訴。巴打有無印象？

唔講唔知西方國家依家搞緊文革

女權撚彈弓手又贏

屌你老母

誇性別呀撚樣
即係唔好由一啲像徵物令人用來分別你係男定女